疫情至今你地mpf賺/蝕咗幾多？

以前一直100%港股無理
上年7月開始100%北美指數追蹤
今年年頭果陣最高去到20萬
疫情最低去到14萬幾
到依家上返24萬幾
3月果陣有好多人話叫轉保守，好彩有同事力勸我唔好轉
唔係依家仲蝕緊

Double

賺咁多，邊一間mpf?

用邊間

岩岩google好似得中銀保誠有北美指數追蹤

3月輸7萬，而家倒賺4萬

Manulife都有

賺，因全部轉晒存現金，唔比佢投機，
單位價升2蚊

咁又係
如果疫情前有轉保守，到谷底先轉美股實賺好多

又有宏利agent上黎sell
記住記住
要揀被動式基金呀

宏利表現劣成咁都話好

十幾廿% Manulife

🤔宏利...😂😂😂

大選前轉左一半保守
但個市又係咁升
唔知點撚算

整合左, 而家只得二個

1.
帳戶生效日期: 2015年11月1日
帳戶回報^: 46.92%
時間: 約5年一個月
當5年, 年回報=1.07998

2.
帳戶生效日期: 2010年6月24日
帳戶回報^: 65.09%
時間: 約9年5個月
年回報=1.0546

唔識睇疾情以黎
呢8年賺左30%左右
永明
算唔算多

年頭93萬
4月78萬
11月118萬

年頭19萬，而家26萬～～

年頭到宜家回報廿幾%
all in 北美基金

賺20%
永明港股基金同埋大中華基金

有無邊隻係可以追蹤qqq？

3月個陣轉左去保守
無睇到位入番美股 暫時蝕一成

美股每升1千點，我就將保守比重加5%

70% 美股，30% 保守中，去到55 就唔減了

無理過
一向當蝕哂

咩基金？

萬幾 因為得十幾萬老強

好似無老強係指定買單一隻股

今年1月到依家賺左20%左右

我意思係追蹤納指

無蝕當贏嫁啦，放住唔理正傻仔

其實mpf都輸錢既人係咪弱鳩智

追蹤開港股，同埋其他平穩基金
依家想轉美股

需要整合MPF可以搵我，無需要露面（信安）

賺緊8%左右in total

放過我

乜嘢叫大市？QQQ 定係咩？

賬面賺緊 $50k

呢個就係mpf濕9之處

你係無得自由揀出面d etf/index tracking fund

一定要逼你買mpf公司啲貴價垃圾基金

p.s. 最近似qqq應該得中銀保誠 不過中資lo

多百份之二十

40％

邊個係低位叫你轉保守咁大整蠱

人地講蝕咗double啊

+3X%

HSBC ValueChoice系列

賺錢... 買美股基金 無得輸

MPF，未見過蝕，但賺得唔多，平均每年5%到